有冇人覺得Kawhi 對Lebron 一打一好撚好睇

各不相讓 好熱血沸騰

麻麻地喇

技術層面我覺得唔太夠可觀性 mj vs kobe
或者kobe vs KD

但肌肉層面 呢兩條黐線佬好撚正

睇肌肉去睇健美

多咀狗 vs 啞狗

是

健美撚識鬼玩具

兩個都好勁
不過FOJ D動作真係好柒

其實兩個都生硬 不過foj條廢柴 真係生硬到仆街

FOJ贏晒喎 d爆發同對抗好勁

但佢屌打kawhi, 1對1好明顯係奶共james羸
不過佢兩個單挑好悶, 全部都係撞黎撞去, 或者first step, 同以前飛人單挑kobe, ai呢啲差好遠

上年kawhi d crossover雖然慢，但幅度夠大，hesitation move進步左好多

1v1 kawhi 贏多啲喎 被james 守嘅得分率高過
James攻佢守嘅得分率

但技術層面真係次等啲嘅 kawhi 啲動作滑咗嘅
但蝗好似差唔多

但上面LA 對clipper highlight, 好似係james羸喎, 利申冇睇全場

但都差啲 可能佢唔夠協調 定唔夠變化 但佢出手都好睇嘅

如果你講1v1 highlight 佢最近嗰場入得多過Lebron
如果你講 贏波場數 都係 kawhi 2: Lebrun 1

冇計 協調力呢啲天生嘅 佢選秀嗰陣就係因為協調太差所以跌到咁後先pick

但靠橫向速度同防守keep到15 都算唔錯

其實佢爆發力好好 就算甩咗第一步都跟得返 仲有隻手長到on99

最強外線防守機器

kawhi雖然動作生硬
但係射d long2係無解既